有車牌係咪等於識揸車？

公司請送貨 有條友黎見工
話做開文職最近比人雞左
想試下其他工 問佢識唔識揸車 佢話識
考左牌3年 不過冇揸過
我即刻屌柒佢 咁都叫識揸車？比左架車你咪仆街做馬路炸彈 罵撚到佢頭dupdup咁
跟住叫佢返屋企算

家陣係有車牌=識揸車？

你問佢識唔識咋嘛 佢真係識喎

唔識揸車點考車牌
最多話佢未夠經驗啫

唔識點有牌
佢最多叫新手

咪係囉
佢都係答其所問
樓豬問佢路面經驗多唔多又另計

識同叻 差好遠既

唔代表識，因為有人會考張雪藏牌。我九月考到，最近先開始揸返，幾乎係重學，不過我揸一二次已經上返手，畢竟都係考過牌。

樓豬做請人個個都有問題啦

擺明問錯問題

3年前考完牌之後冇揸過
我就唔夠膽比架貨van佢

哲學問題

如果佢答有車牌不過唔算識 因為考完牌冇揸過
咁答我就ok

戇鳩

你問連登班柒頭車主實話唔算
無經驗唔好出馬路 唔出馬路無經驗
條路佢班撚樣霸晒就最好

等於識 不過唔會揸因爲未揸過

識，經驗豐富，不過無牌，腦細請唔請我？

佢叫有牌。唔一定係識揸車

人哋鬼知你個準則係咩。
你直接問「平時有冇揸開車？有嘅話，揸咗幾多年？」算啦。

你問得差， 你問人哋識唔識，有牌咪代表識囉。牌都無果啲先叫唔識。

你其實係想知佢熟唔熟手，有無揸開，就應該直接問佢 "有無揸開車 / 揸得熟唔熟手" 。

我一睇你個問題，都覺得佢答得好正路。

我記得20歲考完牌，咩都唔驚考完即刻買架錢七。朋友睇住夜晚去公業區揸兩日就識。不過如果年紀大既可能上手無咁快

係